有冇人同我一樣, 明明夠訓, 但係一番工做野就好攰好眼訓

有陣時候無喇喇訓著左都唔知

醒番好似斷左片咁 唔知自己係邊一刻訓著左

係咁飲水 伸展鬆筋都無用

好唔鐘意自己咁樣 好想死 好影響工作表現

有邊個唔係

一打in咭就好攰，一打out就精神返唔知咩病嚟

我係直接會無喇喇訓著左自己都唔知wor

唔係專登訓

900返工真係on9 正常根本未訓醒
1030啦應該

晏晝食完飯就會超級眼瞓 要飲啡頂住

坐office有邊個唔會恰眼訓?